最近同老公做多左

我地二個都三十中，有二個小朋友。未生小朋友前，可能一個月1-2次或更少，原因係每次同佢做完，我都會有念珠菌，令到妹妹不舒服，所以我就可免則免。

到生完小朋友後，可能幾個月先一次，因為我每晚都累到一上床就訓左，而老公見我咁累，就唔會攪我.

到小朋友長大，同老公摩擦多左，就更加唔想做，因為看佢好似唔多順眼咁.

呢排唔知做乜，晚上當我老公訓著左，望下佢個樣，突然覺得好man好靚仔，不其然地會錫佢2啖，然後就開始記起當年同佢拍拖既sweet 事.

跟住呢個星期，我隔1-2晚就攪佢，然後佢邊摸我時，我會同佢講，我其實好愛佢，我好鐘意佢，好想日日同佢做愛。唔知係咪佢聽完我咁講，佢會更努力做前奏。可能做得愛多，感情又好似好返d.

希望大家都可以欣賞或回顧下自己伴侶美好的一面，從而令大家有更多造愛既機會.

lm

基佬點生

請善用起底功能
樓主新婚完無耐就有2個小朋友
建議樓主睇睇精神科，打少啲飛機唔好咁多幻想
兩個男人互射係無可能懷孕

前列腺懷孕

笑撚咗

我係女仔咪生到

我係女仔

你醒下啦，男人係生唔到仔㗎

子宮受孕

希望大家可以回應內文而唔係質疑我既性別

日日都有新貨

點解連登咁多痴線佬

三十中仲話自己係女仔 語境意識fail

肯定係因為屌到鬆咗會噴屎先唔屌啦

一時係新婚 一時係三十中結婚多年 一時四十中 邊樣先真？

30中點解唔可以係女仔

60歲仲係青年

可唔可以咪撚再覆依啲弱智波台畜

仲扮後生 女人啦呀阿姐

秒

老公姓左定姓右？

三十中點女仔

咁你做乜覆

因為佢都係弱智囉

去babycondem 開依啲膠post啦

屌你咁都上熱門

幻想總是美好

生撚完仲係女仔？

膠POST

完

拉

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

點解會有念珠菌

0分重作

你老公有冇同你講 老婆你做多左 唔好做多左

女人三十
如狼似虎

一想到老左....我都驚驚！但我同老公講，就算老左，都要一齊訓，唔比分床分房訓！

呢排我在想，今年36，如果50就更年期，即係仲有14年時間可以攪野.....所以我同自己講，要把握機會

我識你老公
個樣都charm
上次喺club 見倒佢
好撚放
之後下文唔講啦

一時男友一時老公
一時新婚一時結8年
一時24又一時36

樓主含撚含到精神分裂咩

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

.

連登真係好多痴線佬btw 拉

喺香土定bk抄返嚟

死利狗 最好做到個閪爛撚曬

俾個閪黎睇下先啦

膠post嘅出現
係運動要完結嘅警號

痴線 想痛死人咩

甚麼是念珠菌陰道炎？

念珠菌陰道炎常見於生育年齡婦女，是由於一種名為「白色念珠菌」的真菌(簡稱念珠菌)在陰道過度增生所致。
在正常的情況下，女性的陰道存有少量念珠菌，但當陰道的酸鹼度有所轉變時，使念珠菌的數量增多，婦女受念珠菌感染的機會便會提高。

念珠菌陰道炎是否需要接受治療？

大部分婦女是沒有任何徵狀，毋須接受治療。

妹妹點噴屎

波台狗

仲以為係警嫂 呢排少左OT 唔洗再搵其他人

一定係多人共用acc

五毛洗熱門 拉

個個都係五毛 cctai好野

第一次認同u